當你同身邊同齡既朋友比較

有冇人會覺得自己步伐比佢地行得慢
d朋友可能已經有自己一門生意
或者為某一d事情努力緊甚至接近成功

再望翻自己
自己人生冇咩目標
或者有目標嘗試過努力
但仍然好似原地踏步緊
慢慢再冇努力既動力
日子變到得過且過咁

有冇人有同感？

生活很苦 但你要甜

大家咁話啦 做咩仲唔訓

睇家底者

有冇父幹

訓唔著 廢青早訓唔到

比你老母

聽日唔洗返工/學？

Sad

But true

要啊 訓唔到都冇計 係張床碌黎碌去

聽日見工 有啲訓唔著
雖然預左fg要食好多檸檬
但都係不由自主地緊張

加油
當d interviewer係Pokemon咁就得

你睇我好，我睇你好

可能佢地犧牲左一啲野去換取而家既成就

望唔到未來

每個人都望唔到自己未來
d好成功既人都可以突然暴斃
咁諗會開心d

成日都會咁諗，次次都同自己講人人進度目標都唔一樣，冇咩可比性

堅持緊想做既事
但冇大錢
女都覺得同我一齊冇將來
7件散左

希望有朝一日
我堅持到開到自己品牌

同年好多朋友考政府工
地盤 個個都有啲錢

一事無成

我都係咁
我係典型未學行先學跑嘅人
好多時想學新嘢，衝動報名點知又中哂伏
份人又急躁，好想有成就、好勝
以前訂咗好多目標，想20歲前完成
但大大吓發現自己未夠料，根本做唔到，唯有希望25歲前啦
雖然都唔知得唔得⋯不過或者真係欲速則不達
屌，人哋就話趕結婚，我係趕成就，好想年輕有為⋯⋯但真係好大壓力，原來成為理想中嘅自己係幾咁難

望住好多friend，買車買樓（讀緊U咋）、一係就自己創業/開studio，都會好羨慕，佢哋唔係完全父幹，而係半父幹半小聰明。有時都好想自己有一半父幹，起碼多啲機會，又行少啲冤枉路⋯⋯

良「禽」擇木而棲 散左可能係好事黎
希望你keep到團火
就熄果陣諗下自己之前咁努力為乜
希望你開到真點香港人既品牌

大家咁話
我份人都好心急
特別係錢銀方面好想搵多d

但我發現有d野真係心急唔黎
越急只會重複失敗
只能夠說
要因應自己既能力同狀態
做到最好就算

唔好逼死自己
父唔父幹依d就諗黎都無謂